\input{include_preamble_cover_letter}
\begin{document}
\input{include_header}

\setlength{\parindent}{1cm} % Default is 15pt.

\noindent \usdate \today \\

Phasellus eget neque eget tortor tincidunt faucibus. Praesent aliquet tortor id metus aliquet viverra. Nam arcu odio, adipiscing at scelerisque lobortis, auctor eget augue. Nam vel metus vel massa elementum ultrices. Ut rutrum gravida magna, eget sodales diam mattis id. Nunc elit lectus, lacinia et erat vitae, euismod mollis arcu. Nulla mattis ligula vitae sollicitudin aliquam. Morbi pellentesque nec est dignissim viverra. Proin laoreet lorem vitae hendrerit pulvinar. Duis id sem libero. Vivamus accumsan leo consequat auctor congue.

Quisque ut sem et mi mattis mollis. Donec eleifend ac neque vel fringilla. Vestibulum quis ligula ac lorem congue luctus. Donec in egestas mi. Morbi sit amet sapien ac felis posuere molestie. Vestibulum id ipsum dui. Phasellus ullamcorper tortor sit amet lorem venenatis eleifend. Aenean pretium nunc eu rhoncus porta. Maecenas non eros accumsan, ultrices purus sed, mollis augue. Quisque varius sit amet nibh eu pretium. Maecenas vitae lacinia quam. Ut facilisis nisl in consectetur sollicitudin.

Mauris consequat sit amet massa vel porta. Proin a lacus dui. In at consequat arcu, ac varius dui. Suspendisse feugiat, enim in hendrerit dapibus, justo urna posuere odio, ut molestie nunc elit et elit. Sed ac metus sit amet augue porta rutrum. Pellentesque turpis erat, vestibulum sit amet lobortis et, accumsan in urna. Pellentesque vel auctor orci. Etiam nec ligula eu eros tincidunt elementum. Ut mollis ac purus ut consequat.

\vspace{1cm}

\noindent Sincerely,

\noindent Dmitry Kolesnikov

\end{document}